[switch] 地心探險記

岩岩買左 有沒巴打一齊玩？

單機 好多道具都拎唔哂

職安真漢子？

pish

10月19日 出英文版, 等緊

玩咗第一關
有人連就有興趣玩埋嘅

一齊 留tg or fd code

@ sougetsua